Uber其實好抵死

啱啱call左車 同老人家一齊等 message左佢司機地點 同開左個on9螢光燈 個司機都響我面前走左 之後泊到遠一遠 （多於一公里） 唔開車 唔聽電話 唔覆message 之後收左我取消費用

我響個app搵唔到report issue 剩係響Google搵到個司機電線就打去 個Uber職員仲要寸寸嘴咁話 咁司機有權唔接嫁wor... 我即刻爆炸 問佢係咪即係你地接受司機咁樣去scam啲乘客？

佢都係叫我響個app report問題 而最大問題係 佢個app係冇一個位比你report。

經過今次 我真心覺得Uber應該要收皮

搭黃的好過啦

請問黃的係咪要tg call嫁？

試下”巴絲go “app

無搭的士一排唔知而家多唔多司機

可以整多個”飛的”做後備

唔一定黃司機，但有85折

load已down thanks 青

我知可以dispute 個取消費用 但係如果Uber作為平台 嘅作用就係：

match 司機 乘客
顯然Failed 乘客搭唔到車

為雙方提供保障
完全冇一個地方比乘客反映問題 變相支持司機scam

咁Uber仲存在黎做咩？

佢無司機生意都無得做 咁佢可以點？佢係寄生係司機身上搵錢 同一個司機比人dispute得多你做uber會唔會唔做野 又係你自己話無得report a problem

依個唔係report issue 係dispute個取消費用 而其中係唔會有位比你反映任何野 唔可以assume佢會比人dispute得多就會做野 咁諗都幾反智

仲有 你個logic好單一 冇司機uber會死 係
但係冇乘客佢一樣會死 所以冇所謂佢可以點

如果真係問佢可以點 我會建議佢做個機制 公平處理類似情況 唔係關人忍事 我可以點姐就算

下面仲有有關司機意見 其他你都可以用既

佢自己禁下睇下有冇comment位

再講 而家係有人scam乘客 唔係話可以點做 係點解唔做野

我跌左部電話比司機scam佢都唔理 你會係唔好expect太多

直接1823個司機同架車做uber非法載客取酬

頭先禁果時睇唔到可能版本唔同 個客服叫我去 我的帳戶被盜用 先打到comment 但係so far Uber個態度真係一流 咁憑咩收25％

我諗就算打左comment 多數都唔會有人理

咁都得 好過分下

都得wor lol

琴晚先試過, apps講左地點響邊等, 見到架車我揮晒走以為佢泊靚位就上得車點知大油走左...屌佢老味

我明呀 真係好嬲Uber又唔想處理

遇到呢啲司機同uber講無用就直接1823

有冇車牌比大家留意下次唔好叫

你打邊個Uber電話咁快有職員聽？

的士狗仲抵死
成日都揀客成日俾的士狗拒載
過海的士站同我講收雙程過海費

下次要做下 學識新技能